{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042958",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바람난오리궁뎅이"
    },
    "text": "ソウル特別市城北区報国門路29キル15に位置するレストランは、TV番組2TV生生情報(ウコン鴨焼き)に出演したレストランで、営業時間は毎日11:30から22:30までです。 Last Orderは21:00で、水曜日は休みです。 レストランは予約を受け付けておらず、お客様が来る順番で席をご案内いたします。 入場は8時まで可能で、食事は9時半まで可能です。 メニューではウコンダックロース/チュムルロク/燻製(中)が49,000ウォン、ウコンダックロース/チュムルロク/燻製(大)が63,000ウォン、ウコンノウタケ韓方鴨肉の水炊きが79,000ウォン、グンデンイタン(鴨の辛味スープ)が59,000ウォン、ウコンエゴマスープの追加は7,000ウォン、キムチチャーハンは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはソウル特別市城北区報国門路29キル15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは水曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランは水曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは予約を受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランは予約を受け付けておりません。お客様が来る順番で席をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "入場は何時まで可能ですか？",
            "answer": "入場は8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "食事は何時まで可能ですか？",
            "answer": "食事は9時半まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ウコンダックロース/チュムルロク/燻製(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ウコンダックロース/チュムルロク/燻製(中)は49,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウコンダックロース/チュムルロク/燻製(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ウコンダックロース/チュムルロク/燻製(大)は63,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウコンノウタケ韓方鴨肉の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウコンノウタケ韓方鴨肉の水炊きは79,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グンデンイタン(鴨の辛味スープ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "グンデンイタン(鴨の辛味スープ)は59,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウコンエゴマスープの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ウコンエゴマスープの追加料金は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチャーハンは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 442
    }
}